有冇巴絲飲開Bordeaux，入嚟交流下

飲過枝2014好撚正
Chateau de Macard 嘅Bordeaux Superieur
2015嗰枝個人覺得好劣

冇人飲紅酒

push

邊個酒莊好
邊個年份正嗰啲

自己一個飲如果飲得半支仲有半支點樣處理

我依家都係咁

酒塞？
btw, 我用保鮮紙

有冇推介？
Maison Noble算唔算ok?

舊年份 St Julien 幾好飲

Bordeaux sup呢啲AOC講個莊名都冇人識啦阿哥

Aoc即係咩

Appellation 即係酒區

其實Bordeaux算唔算cheap，見有啲幾廿蚊就買到枝

多謝提供笑話

咁睇嚟真係幾cheap
不過幾好飲

呢枝幾貴下
仲讀緊書負擔唔到

Haut Brion都中價師兄好有米喎
飲開romanee conti?

要傾酒前自己上網學下基本知識先

我search完佢啲suggestions決定收收皮先
窮撚都係飲啤酒算

想學下嘢啫
依個冬天先開始飲

正常table wine 一支1xx 可以好唔錯啦送下飯

所以自己學下先啦

一直睇緊
發覺其實冇錢都係唔駛學太多

咁對有錢人嚟講3-5k一枝酒真係唔算啲咩
我3-500已經嫌貴

重merlot 先飲

買得起，但係飲下野就冇幾百有啲肉赤

之前買咗支西班牙，狗也唔屌

咁早？ Talbot 都真係無乜野輸，夠大方
不過依家貴過以前好多

美姐成日推 Oliver Bernstein 話係Leroy 介紹，可唔可以講下用戶感受

無言，不過酒價錢range太大，500-1000對比5000$以上確實係中價酒，你講個D酒莊我都係勉強飲到副牌

咁又係, 依家5舊水隨時都係得2nd wine 飲算係咁

我諗美姐淨係得新年份 邊個區佢做得最好？